希望大家可以幫手將12家屬嘅四大訴求傳開去

【家屬四大訴求】
1. 拒絕官方委派律師
2. 要求中國當局提供藥物
3. 要求中國當局讓家屬打電話接觸12港人
4. 要求港府保護香港人權利，立即引渡返

【‼️ #SAVE12HKYOUTHS 4 Demands】

1. Allow lawyers hired by the families to meet the detainees

2. Provide proper medicines to detainees in need

3. Allow the detainees to call their families

4. Potect human rights of the detainee and send them back to Hong Kong

#save12
#save12hkyouths

希望大家可以share同twitter 出去

推

Pishhhhh

Share

Pish

push

啱啱去咗copy今日嘅rt

Spread

推呀

Push

推啊

推向國際

Twitter 準備好未

Yes

TWEET & TAG #save12youth #save12 #save12youths

一齊撐住

大大力推

Pushhhhh

希望冇事

Associate press

人來

麻煩大家真係㩒入去retweet

人嚟 同我上

我有

牙龍

次次都喺尾

牙求

阿淚

今日我頂帽拎咗去洗

牙茄

雖然無用但推

推推推

我仲未洗

全力推post得閒了

唉

今晚洗乾淨聽日用得

推 要佢地平安返黎

極多垃圾留言

#save12hkyouths

唔該大家用幾分鐘禁入d link度retweet

即刻洗

Retweet

咁有效率

聽日快啲有得用

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

聖誕節得意啲 戴呢頂覺得自己好似奴財

點解呢個post一直長期置低 啲閒post偏偏上左去

PUSH

聲援12手足 懇請民陣/集會團隊入紙大遊行

咁今日唔戴住

唔戴帽得三條頭髮見人

唔做奴財

其實share出去有咩用

英文報導

除番頂帽

食飯未

RTRTRRTTRTRRT

唔該哂手足

做緊咩

水哥

星仔

一邊玩手機一邊推兩邊post

未呀

【家屬四大訴求】
1. 拒絕官方委派律師
2. 要求中國當局提供藥物
3. 要求中國當局讓家屬打電話接觸12港人
4. 要求港府保護香港人權利，立即引渡返

你都似係廿四個鐘推舖 記得比對眼抖下

唔好餓親

今日有訓晏覺呀

你食未呀

呀求

我都想

去twitter度push埋

曦曦

好鍾意呢個名

puah!!!!!

點解要撞牆

天安門母親

要求一個極權去人道處理

無

撞夠三吓

覆

Twitter gogogo

最簡單既嘢偏偏少人做

曦仔

12 Lives

推俾多d人知

==========================
【彥霖案】證物消失?

919 彥霖曾邀請朋友當晚去元朗住所BBQ

難以想像佢哋每日所受的煎熬

==========================
【彥霖案】證物消失?

919 彥霖曾邀請朋友當晚去元朗住所BBQ

深圳香港兩地那麼近
12名被扣港人那麼遠
（香港這一天）

Twitter

SOS

(被綁架12人) 係時候推 制裁支那官員聯署
入嚟簽一簽先，150人之後啲人先可以search到

New partition

1同2都唔比真係超過份

推左先算

pish

PotectProtect

繼美國國務卿後，英美議員及外媒陸續為12手足發聲，一齊推高曝光率！

要求中國當局提供藥物

?

Tweeeeeeeet呀

4樣都唔會應承你

已share

大家努力推!!!

永遠的痛

睇pin retweet啊

正仆街，律師都比見

引導？200幻人話唔要引導喎，而家又話要？

除咗上網打飛機，仲可以做乜

起來

pish勿被洗走

用呢個方法迫土共只會罰重d.........用班手足條命去玩火

Twitter 推

推 twitter要人

push.........

推
次序洗唔洗改下？

食飽飽 推post

推！！

路過推post

push #

Pushhh

立即簽名 制裁綁架手足ge支那官員
成朝得個33人簽名？

Pin

德文 tweet

retweet

立即簽名 制裁非法禁錮，拒絕比手足見律師ge支那官員
成朝得個33人簽名？

幫手推呀

一齊推有關12人的Twitter

再唔幫手推手足可能永遠番唔到屋企

兩個一齊推

斷你四連推

行雷閃電
留喺屋企推post

每次入後都係嗰句
RRRTTTT

今日好多po都上唔到熱門 連寶家軍都係 咩事呀

Rt link長到要分2段

之前細so 上熱門
今日輪到何超盈

變左娛樂是非台

我沖完涼翻嚟 再繼續推

喺度等你

tui with this：
立即簽名 制裁非法禁錮，拒絕比手足見律師ge支那官員

大家推post

睇下updates 有冇漏

要上熱門

四大訴求 缺一不可

等等 仲喺出邊

晏啲再執

食飽返來充滿能量

熱門好多9po

引渡？Are you kidding ?

落雨

唉唔理喇照推

係

PUSH!

成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

up

閃電

一入吹水台見到喺頭幾個都算係咁可唔可以咁諗

星仔驚？

唔驚

引渡？撤回咗啦喎

嗰個唔係有人覆就頂latest 咁樣類似？

———————————
⚠️請注意！樓主係五毛會員—
「一23四」(ID:27530)

罪證

1.明顯五毛言論
究竟聽日係自願罷工定強迫罷工？

2.明顯五毛言論
你出黎抗爭係因為愛定責任呀？

樓主：「係因為窮呀，屌你個系」

3.明顯五毛言論
我敢講五大訴求、光復香港既運動已經失敗左

4.明顯五毛言論
我一路理解嘅各自爬山係爬五大訴求呢座山，而唔係港獨呢座山

5.明顯五毛言論
黑警仔女只有死左先成為到手足？

係啊，但我咁啱次次一試吹水台都見到我地個舖喺吹水台第一頁

做曬功課

推，Share

咁繼續推

起底見到

最近真係完全推唔到上去

辛苦晒大家

今晚開台未

想一呼一吸

置仔

戒未

Smoke ok?

傾下計啦大家

邊傾邊推

今日啲五毛好多

係呀見到燥

點解講得出口

cls 唔是人

仲要勁心涼
睇到都覺得心寒

再見了，置頂專員

真係問曬號

推呀 救手足

搞唔掂

署頂巴 五毛同你講嘢

置

真

等你呢句好耐

濕哂

有竟囧

落雨濕濕

我

轉頭返

沖先

sam

政府會話係你哋自己反對逃犯條例

推一推

咪話咗唔關事2條條例黎
記者會都講咗以往會交

【多圖】肥娃流出

佢做咗我想做嘅

張子強有冇交？
人講你就信會？

欣賞佢

入去撐佢先

屌 有個別例子
唔係人講就信
而係以往真係咁
只係佢哋依家係政治犯先咁困難
唔好下下講當初反送中就冇咗引渡

retweet

retweet

你而家咪人講就信有囉

都話如果係犯其他事 中國一樣會交返黎香港
例如 搶劫案

例子呢？唔係求其講架
佢作為律師一單caee都講唔出？
佢係合法入境定ii呀？
你搞清楚未呀

咪鬼理佢啦

我反而覺得今次佢哋唔放，一來威嚇香港人，二想想要面。
但嚇夠啦，又有國際壓力，可能有機會服軟放返，做個樣

4大訴求

[正視聽]反對修改逃犯條例唔代表會冇咗本身嘅逃犯條例

Push !!!!

Tui

已post Twitter!

[USH

推呢個推Twitter

要求中國當局提供藥物有啲危險，不過冇計

一早block 咗

前線有嘢講

前線有嘢講

樓主被點名

推先啱

點乜嘢名一直叫大家幫手推上國際
我又唔係支持黃色經濟圈

Pin link

得好少人做嘢咁⋯ 得你一個係度推po 關注12 港人

佢有講我名咩

又話睇咗

Sor 我睇簡短版

2:57

驚咗

我鍾意你個名

受注目

轉咗post
[正視聽]反對修改逃犯條例唔代表會冇咗本身嘅逃犯條例

其實想知大家睇完記者會個感受係點
有咩意見

想知大家點睇
睇完第一反應
真心想討論

Twitter

繼續推

前 線 有 嘢 講 2

觀點一致，歡迎推po
觀點唔一致，歡迎有道理咁屌柒我

第二訴求
講真，就算真係俾佢都唔知食唔食好

仲有立即釋放12人

柒婆只愛豬雜種
不惜出賣香港人

pushhh

傳左未

畢子 好似好耐冇見

尋日少咗上連登

幾好，抖下

晨早RT

RT??

小催早晨

12

ban咗置頂專員未？

個人好負面

諗左啲咩呀？講黎聽下
依度好多人一齊吹水 好好的 唔好自己一個唔開心

pih

早晨呀 牙曦

月

食野未

仲未餓 頭先先食完早餐

其實都冇咩野
情緒嘅野冇人幫到我
但又覺得未嚴重到要睇醫生

咁近來既情緒點了

我未起身

晨曦

希望熱門係有關12個手足嘅po，希望大家幫手推，睇直播睇到喊，手足要靠我哋救，手足屋企人要靠我哋幫手spread the news。

每日都有開 你如果可以嘅話可以追蹤我幫推

有2萬幾tweet
好感動
大家繼續叫多d朋友加入

啱 一齊入黎推

今朝見到都好感動

Lunch未

辛苦曬師兄

熊仔

咁晏

感謝幫推

唔會啦

推Po
Retweet
救手足

未準備去
你食左未

Like曬人地rt ge野其實幾爽
洗讚小鴨鴨上身

我準備起身周身無力咁

食咩

記得食野抖下

你老婆好正

你都係啊

我成日食野

睇黎未訓醒

未諗茶記掛附近無野食..

我應該有d sleep disorder sosad

自己煮呢

普通失眠ja ma?

唔識煮

喂學喇 健康好多

懶得學

即係戲入面行行下街都會訓果種?果種要睇醫生

呢個po好似多d人

堆

推呀推呀
叫埋朋友加入twitter戰線